{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64078&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마제스티"
    },
    "text": "当宿は総客室数は関係ないが、全客室はキャンセル不可でオーシャンビューである。 また、すべての客室は2名基準であり、調理が可能である。 人数追加時には1人当たり1泊当たり2万ウォンが追加される。 客室はドアロックを利用したセルフチェックインシステムであり、午後2時から4時の間に入室案内メールが送信される。 フロントおよびエレベーターはない。 予約はコロナにより入室日基準で8日前までのみ100%払い戻しが可能であり、入室日基準で7日からは入室当日まではキャンセルが不可能だ。 駐車場は計10台まで可能で、客室内部にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、水石鹸、歯磨き粉、タオル、くし、ヘアドライヤーが備えられている。 ただし、歯ブラシ、ミネラルウォーター、携帯電話の充電器は提供されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿の総客室数は関係ありません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室はキャンセル可能ですか？",
            "answer": "宿の客室はキャンセル不可です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室はどのようなビューですか？",
            "answer": "宿の客室はオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "宿の客室は2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には調理が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室には調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり1泊当たり2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿のチェックイン方法はドアロックを利用したセルフチェックインシステムです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの案内はいつ送信されますか？",
            "answer": "チェックインの案内は午後2時から4時の間に送信されます。"
        },
        {
            "question": "宿にはフロントやエレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、宿にはフロントやエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約は入室日基準で8日前までのみ100%払い戻しが可能です。入室日基準で7日からは入室当日まではキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "宿の駐車場は計10台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "宿の客室にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、水石鹸、歯磨き粉、タオル、くし、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には歯ブラシやミネラルウォーターなどのアメニティはありますか？",
            "answer": "いいえ、宿の客室には歯ブラシやミネラルウォーターなどのアメニティは提供されません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "いいえ、宿の客室には携帯電話の充電器は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 507
    }
}